我發夢做急救，我地擋係黑警面前時麻煩各位手足收收口

【以下為發夢內容】
星期日晚我地係沙田中心出新城市既天橋，擋係黑警面前指路讓大家走，但總有一批手足忍唔到口去屌我地身後既黑警，黑警即刻想衝去做世界

我求求各位手足，忍一忍
我地能夠擋住黑警唔係因為同佢地fd，而係我地用自己既性命同「急救」中立既立埸去頂
為既只係想所有手足可以安全離開
你一時過口癮，屌9黑警係好撚型
代價分分鐘就係你後面既手足走唔到
我地擋路既急救更加係第一秒就會出事

你可以話我垃圾，咩都驚
我認我垃圾，我驚無命返屋企
但最少，你唔顧我地，都顧下其他同你一齊衝一齊守既手足
嘜野叫做「一齊走」

拜托大家！

真 612有個fd做急救比狗扑斷手指骨

推

推
辛苦曬了

不經不覺間，梁烈士過咗身已經一個月，入嚟放低你想對佢講嘅說話

推返上泥，真心求大家幫幫手

push

其實真係幾傷腦根，又唔想分化又唔想割蓆、但係有小部人係總係需要係d表面需要靜落黎、氣氛需要暫時無咁薑情況，比班狗容易落台d，方便行事時時刻，後面總有d人唔睇情況，又屌老母、又黑警乜乜乜.................無人唔比你叫過口癢，但係睇時機得唔得？

無錯，所以我只係希望各位手足能夠盡量忍一忍，走緊果時去撚狗，真係會比狗咬到全世界仆曬街

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

Push

至少後退個時唔好叫住

推！加油

小心波台會員

特別得兩個POST想COOL DOWN的人
假ACC常見手法

我唔介意你當我係假ac，最少你自己諗清楚我講既野有無道理

你而家得返一條逃命既路，後面既手足未走曬，你去屌撚柒9班黑警，黑警即刻發惡擋路打人，就算你走得到，你都害左你後面走唔到既手足喇

做人唔好咁自私，你囉威時手足出事，你過意得去？

我求既正正就只係咁

我無野講
721